imac 二手買唔買好

求賜教
想買部二手imac 21.5“, 用開macbook air 13" mon 睇到好辛苦，平時要做好多文書野，睇字多
2011 二手買得過嗎？定係要再新dd既款先用得過？
平時都係文書，睇戲，有時用imovie
利申電腦白痴，要求唔高，最緊要用得耐，唔打機唔design，感謝各位手足

點解唔買monitor?

我見2011 imac二手有人賣1500，咁都好就價，我唔係屋企既時候，屋企人都可以用，好似都唔錯咁樣

買就買新少少啦
一係你mon+mac mini

買個mon 駁咪得囉

有無link呀？
幫你睇下抵唔抵

不要買Over 3年的電䐉呀 軟件更新後慢到Out茄 加上東奥後 4K會影片會普及得好快 到時你部二手iMac 會變磚。